真文宣:前線即管行動 vs 左膠同5毛:你地咁樣我地好難解

成班人剩係識批評

又話去到外國俾人評論
自己同班文宣巴打要解餐矇
但無一次攞到證據去support
批評嘅人連有冇去做過文宣本身都係一個謎

首先爆商店, 獅鳥呢啲小事去唔去到外國人眼中都已經 好成疑
就算人地知, 會去關心嘅更加係微乎其微

遠嘅唔講, 講近嘅台灣人
我問過人地, 近排根本連對香港報導都唔多
而且大部份人亦根本唔care咩觀感好唔好
係反共嘅自然會支持香港人嘅行動

前線手足俾人鬧唔使氣餒
真文宣一定同你地齊上齊落

推一下

幫手推
係第2個POST我都支持爆野
比人講到會令運動倒退
冇文宣幫手真係抗爭唔落去

其實有冇文宣幫手解話
個影響係好微

最重要係要睇各國大佬點諗